[League of Legends][321] 好撚正式。。。

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

on9 樓主

你都係

返夠工未 打G未

吃飯 睡覺 打98

。。。

gchi 樓豬

新po沒人好話事

on 9 樓主

今晚利物浦係咪派錢？

大佬彪想燈

利

東京熱

澳洲佬

樓上痴線佬

我一直都撐達

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

「達」

撈鋪摺埋未

ho

#25

佢不嬲25

歡迎各位又全面進場

系

腎 贏波

利狗

你系

你先係

利利

WAWA

你真利

係我了

到利了

想撚狗了🚬

臭利狗

見到沙拿笑緊 知咩料

乜撚野利物浦話

賤種利空難未

大佬彪連利都燈得死

痢狗學人讓

傻鳩利派錢

臭利狗抵啦

狗血饅頭

死利狗沙拿入波未

未

多謝利物浦

講個笑話 利物浦

你咪利物浦囉

你=笑話

hahahaha

廢柴

利物浦屎黎
次回合馬體會繼續守到你傻
等出局啦hahaha

你 千 萬 不 要 在 我 婚 禮 的 現 場

我 利

Google 圖片 搜尋鳩白見到

走得太前

利物浦=中共，淨係識打自己人

利迷死光光

g持

今晚熱狗派錢

有件泡狗骨折wo

冇son點踢波

出賽數 24 進球數 4 助攻數 2

上年歐年佢入3球反cup ajex入決賽

琴晚馬體會入波嗰個

虛火黎

利咁廢唔計啦

又啱
btw 勿忘熱狗2-7拜狗

現實中我沉默不語

對賤倉我重拳出擊！

做咩打自己

我利物鼠

三叫腎

DLLM我後入野日dru pussy前插後抽300分鐘再頂到最入大爆射！！

支撐腎

我200%撐持你

利物鼠

只 剩 下 鋼 琴 陪 我 彈 了 一 天

沙奧利古斯

死祖狗

【情報】平均每場死27次 全女班戰隊Vaevictis被踢出歐陸聯賽

事件被分享至 Reddit 後立即引來大量的激烈討論， 在短短2小時內就被該版的管理員封鎖討論串，原因是因為討論內容涉及大量的性別歧視。

女人

沙奧尼古斯：找到紅軍弱點
2020/02/18 08:46

【Now Sports-體育】周二歐聯16強首回合主場迎戰利物浦前，馬德里體育會中場沙奧尼古斯豪言，已經找到這支如日方中對手的弱點。

勁撚到

btw請尊重祖記

祖狗對邊隊

里昂

All in 祖狗了

聽講lol會出手機版？
之前睇片見到，話一場大概15分鐘左右

C羅

主席今日冇開PO咁大件事都冇人講

屋企冇錢買手機 可以點玩

自從1月份開始就無同男朋友扑過野啦
屋企又有人，唔方便扑
又唔敢開房，怕唔衛生
你知班支那無性架ma

平時去百佳/威記，都會有陣煙味同支那狗出入

真係唔知點算好，好想做愛

請問有咩乾淨既時鐘酒店
16
3

建議你睇新石紀 做 電話

Wac

蛆冇

52

撐乜鬼痢狗吖。。。E波台一條心撐祖記咪算

不了

想問個問題關於戰棋嘅問題
瑟雷西 卡瑪 珍娜呢類角色出咗法術暴擊拳套
佢嘅技能有冇得暴擊 ，個盾/回血 會多咗？
唔該哂

有無人試過簡完英入唔倒game
禁重新連接，一開連error code都無，秒彈
重裝過幾次都係咁

玩riot直營嘅server?

( ˘ ³˘)

DEFT

等個菁英上左水先答到你

garena開
用開bitdefender防毒
開game果下熄防毒就開倒
唯有等下個patch睇下會唔會無事

@bson

no

[LoL聯盟戰棋] Teamfight Tactics 集中討論區 (2)

我記得試過
好似係關防火牆
用遊戲修復
唔得就連garena同lol都刪晒 再裝
利申：用廢電腦上宗師

我後入b仔 dry ass前插後抽300分鐘再頂到最入大爆射！！

返去即刻跟住做先

ok

勝利船

想要3x4

好多新人被昆入黎

熱狗

[ur]
#34489

[ur]

你冇用不推文wo

成鳩日贏錢屌你老母

【問題】售s9菁英s10宗師 14000限時賤賣

佢控制賽果

正食屎狗

想玩lol

wa lo

托定咸熱刺足球會

g未

98G

萊比錫RB

熱死期就到

月

流浮山佩狗

掛羊頭賣佩狗

刺未

熱熱

月狗抵啦

聽晚又有曼

ez

Ajex x mu x 國米

文識又操控賽果

月狗

覺唔覺華人文化中推崇「發達」，根本係好on9

#5
睇彪哥po勿認真

我彪

我事

呢個日本妹好靚戀愛了

沙拿老公！

電王惹埋D咩人返黎

幾時一齊打機

彩演

利彩演

遊戲台得一個post負責管寶可夢姐
揾下就有
但你咩人幾多年資又好定完全唔識既新手
入去都要從低做起
我親眼見過一個遲我入post既人
上次入post已見佢同班高層搭晒搏頭
新黎個個都「哥前哥後」
亦都見過有人有實力但比人杯到消失左
就只係唔小心質疑左最大果幾粒蚊香蛙既用法就自招滅亡

總之醒醒目目話頭醒尾
教多你一招應對入到去如果post內有人揾你「練習」
你最好用d點打都輸既隊
係呀，meta呀，但d招同順序亂砌同亂配啦
千祈唔好懶到六隻波波耿鬼咁上陣
見有人試過，之後佢就變左post內既透明人

呢到邊個大佬

電王哥

有冇人一齊打ng

叫聲電王哥先

拉打電王？

利物浦足球會

想問問其實呢度嘅LOL post係咪同LOL無關係架？
曾經幾次㩒入嚟都發現大家唔係討論緊隻game
咁如果我真係想問LOL嘅嘢請問應該去邊個post問
利申 新會然 無惡意

[LOL] S10 比賽討論區 (522)

希望幫到你

直行轉左

或者問呢到既會員KS_Sona 佢日日玩LOL
我就唔玩中資GAME了

李知恩圖報係咪花狗funson黎

用咩牌子keyboard mouse

你想問咩

72妹黎

文識gor

咪踢爆啦

72妹我J開點會唔認得

條25仔係咪又揸住左7巨痛腳

撈鋪獨立 唯一出路

佢大佬黎
我驚俾人杯

大佬係電王

大佬

Jg 可以問我

遊戲台得一個post負責管lol姐
揾下就有
但你咩人幾多年資又好定完全唔識既新手
入去都要從低做起
我親眼見過一個遲我入post既人
上次入post已見佢同班高層搭晒搏頭
新黎個個都「哥前哥後」
亦都見過有人有實力但比人杯到消失左
就只係唔小心質疑左最大果幾粒lux既用法就自招滅亡

總之醒醒目目話頭醒尾
教多你一招應對入到去如果post內有人揾你「練習」
你最好用d點打都輸既英
係呀，meta呀，但d招同順序亂砌同亂配啦
千祈唔好懶到ap garen咁上陣
見有人試過，之後佢就變左post內既透明人

你=最大果幾粒

叫我巨哥

巨哥

一齊杯腎仔

杯我? 開定個
★★★遊戲台網路欺凌事件★★★

利物演

電王哥叫巨哥咪杯我

撈PO四天王

你等住變透明人啦

唔好牙

Hi 我係百Hi
成日比人Hi
希望可以成材

革命就係俾你地杯到走左

你

唔係我事

終於出成就

7ss lux 1031 1/10/100/1000 times attempt

冇左#257
btw樓下#259

me

你係

259

下一個目標就係佩狗

撈鋪老屎忽

廁哥

平時叫得最多就係虎哥

虎哥=真大佬

抵啦 撐胎屎

叫開達做大佬

仲敢唔敢開房扑野

根本你就鍾意佢

呢下值幾分?

革命去左邊

why5sick yok

睇返革命D post似真gay

唔同160cm的人做朋友

呀!!!!!!!!!!!我隻手呀!!!!!!!!!!!

how about this

彩演係雞！

我
夠膽1p1

得罪B哥 大家一齊杯佢

呢個咩事

你睇住變透明人

佢本身都俾你杯

有冇人可以送隻索拉卡畀我？

++隻揪

你係猩猩?

得我既力量唔夠 大家要一齊杯
e.g. 佢一開po入去搞事

唔系

佢次次開post你都有份搞事

你都有

唔跟腎哥做野我驚下個到我

撈鋪5K

DLLM我後入佢wet and juicy pussy前插後抽5分鐘再頂到最入大爆射！！

隱藏左佢先==

巴打遲d想玩既話一定要睇返呢個post
了解各大佬性格,就好易埋堆
就好似溝女咁
例如佢唔靚唔可以話佢樣衰,但都唔可以講反話
有人擦開鞋無乜料,但都唔好當佢透明,
得閒唸d野同佢r下水吹,話比佢知佢係存在,
同呢班人混熟左就好易上到位
其實真係仲難過溝女

系‧‧‧有條友係老鼠黎

最尾條友仲要返去食鍾仔個q

大家JER 巴龍池思考人生片 有沒

都市傳說

要入撈PO小圈子首先要買齊下面一SET🚬

牙努真係好樣衰

力哥上水未

迅雷隨我

同大家組一隊慘過吃屎

傻能左?

事實勝於雄辯

認真問
果場隊友4個都鬧緊架
好彩贊先生上路傑西
一句都無屌人
重話有機會鼓勵我地
最後會戰愈打愈好重贏埋

vpro7ss

25

屌你老母贊星

力狗=condom

空炮突 1209日
贊先生係邊個 之前排rank到 比佢carry左場

給贊先生一個金

#245
3 年前
無 一定無 果場之後 我覺得你係鑽石區既唯一清泉！

用分身讚自己
識唔識寫核突?

KS_Sona#249
3 年前
睇到第二句話冇屌人就知係假膠

空炮突#260
3 年前
睇番戰績 原來係玩努努jg

鑽先生

都係學力狗算

我都有個分享下 佢真係好口臭
話說我有個巴打 諗住打下機 咁岩見到有絲打咪invite玩下啦
其實呢 個班巴打就唔係好勁既，不過大家玩下ＮＧ就唔緊要啦ＲＥＬＡＸ下咁，
咁個場咁岩大家真係打得唔好 死左幾次比人 本身都無野既
之後諗住just for fin無野 點知後尾個絲打同人講咩訓啦柒頭個d
張相仲要mk到仆街 名我就唔開晒啦 陽_宅女

just for fin

暑假未

7都對付唔到班問號撚

攬炒契弟

話事契弟

好

有咩g好玩

Iu

最緊要人有事

WA

死利狗輸波=黑警中肺炎

利物浦陷害香港
快啲空難

贊先生

空難浦

梁物浦

黑警死左10抽1 100

跟

【武漢肺炎】衛生署證實 48 歲男警確診 病發後到西環明星酒家聚會 據報參與指揮官退休派對

衛生署證實48歲男警確診 其妻及外母均現病徵

手足黎

收到風，中招嘅係白警！ ！ ！ ！

G

C

49000

笑閪!

既然邊爐家族都有名，今次60人一鑊熟點叫好？

信唔信加你入黑名單

唔好杯我

大家唔準理腎仔

5好

係機會

係

透明人

透明人間

最近更新之後打lol 瘋狂跳ping，
又唔係淨係團戰先出現。
行行下都可以卡機。

之前以為係橫風橫雨果幾日Network 差啲，
但係到依家都仲跳緊。

點算好？
有冇大神可以救救我？
平時ping值33~50 ms
一跳就起嘛上100~200+，

換電腦/換上網公司/移民台灣

電腦冇事
HKBN 1000mb
冇錢同禁入境

去網吧玩

唉真係到最後唯有咁樣

搬個SER黎香港

hkbn死得

為 何 你 令 我 活 到 仲 夏 仍 像 初 冬

我 拉 著 線 復 習 妳 給 的 溫 柔

#2
梁文音
• 3h
唔係
想佢死全家
1030
4
2

天 國 終 於 降 臨 我 想 起 只 有 你

国服

玩台服預左爆ping啦

玩國服 開WEGAME 10PING

98

2011年果時有玩 後來棄左
見佢依家改左咁多野 係咪已經唔適合新手玩

玩有趣英

點為之有趣英

全部新英 重製果d都好有趣

阿卡拉?

阿卡利物演

一樣咁玩 但唔好預有咩新手玩

有啲擔心98中招

咁早有澳假 食完飯賭到放工都得

Del曬所有post

this ho siu

文識中出即飛

哩到邊個係大佬？

有5K

巨哥唔好透明我

唔好同樓上玩

同多d樓上玩

曼曼 曼曼 沒有感覺
曼曼 曼曼 我被忽略

感動了 大家尋返腎仔玩

我呢。。

要填表

邊到有得排隊

撈鋪5K.jpg

老公

貴族：巨腎力KM大家姐

奴隸：力戈

好 眨力做奴隸
5K空缺由B哥頂上

愛 力 是 孤 單 的 心 事

你兩個搞gay
彩演留比我👌🏻

老鼠屌猩猩‧‧‧

開po未

km哥

開波未

開wt

屌你牙

冇女

鳩蛇

我他媽

西悉尼流浪者

笑閪呀鼠

巨哥~

幾分鐘收錢 易到

又贏錢錢 馬會d錢比你拎晒啦

呀得來得聯

6點有日假
你愛隊紅贊

精氣神

難 過 卻 避 不 過

浦和紅贊

跟腎就贏

閪流

識野

牙德了

係韓國想買波點算

過比我 幫你去馬會入

13.5

下一球 閪流

1.69 比狗買

會增值既野你理得佢賠幾細

上左一格 最後逃生門又開

2.01

1注@1.73

閪流威完10分鐘就冇氣

22

Cup

垃圾波

腎

買少少和其他

和到/cup通知我

無波入啦假完

和其他

想睇阿德反杯
All in 西流

咁易比你燈到咩

U UP 乜9

花狗同貼G bot有咩分別

搭沉腎囉

巨哥唔好

1.08 @ 200

16蚊想加咩餸

加大

多謝巨哥

我個紅贊呀

西流易到

希望每朝都食到呢份早餐。。。

幫大家蛆宣傳

咁就16蚊

交通警13.5 cashed

13剛剛好

13.5 14.5 CASHED 客 豬 都羊少少

腎鑽2.5 cashes

d

98未

賭球未

有咩心水
細細地買返幾千

Easy money

Ching ho ball

Ching 19000

腎2-2

你點知的

我話事

腎2-3

☁️

anyg

Stripper

文識Ｇ

WAC

#8
李知恩
•
1 小時前
又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

冇G?

WACC

g+
有冇人帶我玩divsion2

bson菁第一‧‧‧勁能到‧‧‧

冇人推？

推你落樓?

想點

你=大家蛆#1粉C

吐吐

@km

#2
利物浦足球會
• 2h
DLLM我後入佢fat and dry pussy前插後抽300分鐘再頂到最入大爆射！！

你先係

金錢障礙症貧窮少年要你既幫助

台未

訂閱我助養我

冇台點訂閱你

訂左先

兵堡要人

[下午11:40]
watcha:
delete wall=kick?

[下午11:40]
winnie the pooh:
..

[下午11:40]
watcha:
諗住del左佢唔俾人打
==

国你老母！蝗服死都唔去！

ching 你玩緊嘅台服咪又係騰訊直營

起嘛唔係班on9蝗蟲一齊

點G==

近排打台服LOL 夜晚成日有一兩場會爆PING
PING數可以上撚到500幾
成隊人5個香港人一齊爆
每次爆PING之間隔十幾廿秒
好似得香港玩家有事,對面隊班台狗唔會LAG
未撚開始對線都已經LAG到玩唔到
有冇人知咩事?

換電腦/換上網公司/移民台灣/玩泡菜SER

係garena server問題定係hkbn問題?

台狗問題掛 我網上行都係咁

樓主問題

死利狗

why你地上時代咁快 中間要起咩

封建就搞鳩人

法國自己唔岩玩aoc

係你啦食屎狗

( ͡ᵔ ͜ʖ ͡ᵔ )

（有用聯署）支持佩佩絕育

屙屎唔出都搵白宮

6月到而家聯署左幾多個10萬比白宮

法未

簽左冇壞！

低成本係咪唔做？
簽個名都唔肯學咩人抗爭！

要比email白宮 不了

岩岩贏你得48村

岩岩屠左真新手

我仲搞緊經濟 人地已經插哂堡上埋帝 投降算

u屎
1v1

del左驚=.=

.....

力怯戰

Km 1打成個lol po都得啦

我=即買加入戰團

貢25

力狗=粥

最鍾意虐老

TheViper is offline

有無人打NG

法

愛回家

連仔收我錢唔做野

冇老鼠

TFT小旋風

#2
KS_Sona
•
12 小時前
樓主:弱智
31
1

樓主:弱智

red velvet飯邊個 代表你係一個咩人

豬豬email

想幫佢奶閪

腎1400 澳假買咩

珀斯噴射機

川崎前鋒

對家了

又想輸

對家

對家😂

g?

😂😂

搞我後欄?

最近岩岩回坑,有冇朋友CARRY下我,暫時銀1

冇

有,就係你

呢度全部都係老鐵

其實只係想搵下有冇巴打一齊玩下

25ss

++

+

name name

+？

沙拿bb

車路士足球會

銅牌jg 鬼見愁

#2
KS_Sona
•
剛剛
黃面婆

我後入你fat and dry ass 前後抽插兩下再頂到最入大爆射！！！

今晚睇波Mode

飲啤酒, 食腎仔, 睇波
太Chill

關你撚事咩祖狗

惡貫滿盈 梁文音

大家蛆新po#2.3快過bot

或 許 命 運 的 籤 只 讓 我 們 遇 見

ang

WWAASS

Is

比我話 試下冇壞

Ho

Wa C

痢狗肯輸未

any g

咪輸左比下體囉

98柒到

收爺啦痢狗

文識where

打力怎能少了我

沒人好話事

力與佩

屠龍未

咩game黎 唔識

47303 入波未

賤種皇輸鳩埋

劈事

廢物

牙羅

沙拿

聽日FISH

玩JG真係on撚9拎黎賤,15分鐘4/0/3龍都拎埋,然後三路自爆都可以瀨鳩你,銅牌仔真係智撚障生物

jg都不幫 15吧

jg不幫我就掛網

我英一集垃圾過一集==

青bb

#11
WillCmm
• 2m
PR公司又開膠Po搶熱門

切勿回覆

大家jer=PR公司

男子翠玉瓜塞入肛門自殺

幾錢一個po
每個reply又多幾錢

賭球98

😂

sosad黎?

不推文bro

拉

邊個拉邊個就係鬼

1個不推文我推2下

瘤痿鍵

PR公司已滲入撈鋪

呢位會員喺同一個po內冇用過不推文回覆
呢個po入面d巴絲都好識做 , 為咗唔想推到上熱門阻住行動post , 所以有用不推文回覆
呢位兔兔露多唔知有咩居心 , 不停發表冇意義嘅回覆之餘 , 仲要唔用不推文回覆
一個非P牌會員編號仲要係3萬幾嘅老屎忽會員 , 做埋晒d可能影響正經事嘅嘢
唔肯定係咪疆屍ac俾五毛買左黎滲透搞事

希望admin處理吓件事 , thanks

G 持

有沒lin

投訴會員兔兔露多 #34489

想問下win10點打字？

G持

免免

鼠

WACCCCCCCCC

俾人ban左

裝win7速成

kvole angry -> big jer

小人知，咁君子知唔知？

多少大小分唔分到？樓主個ac 7-11買番黎？

智將@花狗

力與巨

有FISH未

有兔未

CAW

米癲拉‧‧‧

lol po的佩與力

力好狗

力 狗 和 佩 狗 都 是 花 樣 男 子

樓上都是花樣男子

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

法國7巨日日25我

有冇遲鈍D

255

C沙

但我反左你好多年了

C沙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

47303

之後係咪狂刷聚魔升mr

系 刷下客製素材好快100

把三天刀勁唔勁

OK勁 我都唔記得自己最尾用邊把

天上天下天地無雙刀

but送頭

#2
利物浦足球會
•
47 分鐘前
DLLM我後入佢wet pussy前插後抽10分鐘再頂到最入大爆射！！

[img]

po g

咁先呃到人禁入去

手足成日宣傳呢個五毛想點

PR黎喎

中計

日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

#2
利物浦足球會
•
1 小時前
DLLM我後入佢wet pussy前插後抽10分鐘再頂到最入大爆射！！

協助我對抗公關公司

你幾時4

有冇ching搵到佢講嗰d post
望左下熱門又唔覺有

#843
兔兔露多
•
47 分鐘前
日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

公關公司都幾易做

扑左睇唔到

扑左仲秒入佢d公關po==

感應到

話個靚事

Ss

右右

҉話҉事҉

好喔

(笑)

҉梁҉文҉識҉

笑西呀賤種皇輸波

《英雄聯盟》是一款免費遊玩的競賽型 MOBA，在電競界吸引了許多粉絲

《英雄聯盟》是一款騰訊旗下的競賽型 MOBA，在遊戲界吸引了許多藍絲

3王點打

唔想打公會戰==

AUTO

文識收唔收到三王

好悶

去fish了

咁就出晒三刀 爽YY

🐟

成半年冇fish🐟🐟

用口罩做魚餌

手持口罩有魚釣

麻煩手足幫我推上熱門

返公司搵人幫啦
同你好熟咩

#2
利物浦足球會
•
9 小時前
DLLM我後入佢wet pussy前插後抽10分鐘再頂到最入大爆射！！

好明顯搞搞震啦==

去左cctai檢舉大家蛆
好自為之

洗不洗貢惡

我地連衛兵仲公平公正
唔會虧待你

艾比連堅咪都未聽過.....

......

精鋭腎仔衛隊

大爆射

米色拉⋯

正皮=支持
負皮=鼓勵

韓國應該已經玩完咗

希望大家jer po d g中哂

支持 鼓勵

棋王bgor

Rose好能瘦

成日同我玩大爆射
冇計

啱啱係機場屌臭左佢

好球

花kei真係好撚正式

開未

未 因為唔能正式

做咩自打嘴巴

權F對奶真係好撚正式

要你管？

驚你打傷自己冇人開po搶熱門

大家姐惡左好多

雙手武器: 鍵盤 (網絡攻擊力 +7777777)

666

你係撈銷=奴隸級別

撈鋪

撈銷

手指太肥

唔管你 話你

大家jer有肺炎 大家唔好惹佢

驚佢條尾

投訴會員兔兔露多 #34489

大家幫手推 將PR三毛趕出連登

有利可屠

今晚巴塞1.98
狗會派錢

$$

聽日定今日

今晚利

今晚過左12點 都可以叫聽日

拜狗X巴狗 諗唔到點輸

利不了

gchi

聽日先係

IS

Stamford Bridge - London 26/02/2020
Round of 16 , 1st leg
Chelsea
04:00
Bayern

唔係今晚咩

你柒左 我勸你縮入98尿道

今日26號咩= =

原來今日先24號==
即係後日啦

今日25號

米25啦

DAY6

成熟D

淋病派1500比我換卡 爽

1500有咩卡好換

15mins

+++++++++++++++++

無人

大家JER打G

崔孝定 進入組隊房間

+++
台服隨便玩

從來無拍過卡 無得拎

有冇師兄知道點搞

Lck條女中廢炎

HKBN免一個月

try重裝

試過 搞唔掂

防火牆？

關曬但都喺無撚用

棄驚

可能其他程式撞左掛 睇下開機自動開個啲程式有冇問題

有無人CS挑狙

@7SS

@電

白卡

成熟玩唔玩

FISH

梁文音真係好撚正式

today no po?

南泡咁爆Lck等收皮

小花中肺炎

廢+中廢炎
負負得正 世界冠軍了

全球攬炒

收到風陰性WOR==

腎之呼吸

快

聽 歌 的 人 是 否 學 會 狠 過 我

呢個毒有偽陰性
話唔埋

為 了 愛 我 真 受 夠 傷

大家JER 打機未

小花中肺炎未

小花中肺炎祝福區

1001